外國嚴重地區返黎既人全部人要強制入駿洋邨

外國嚴重地區返黎既人全部人要強制入駿洋邨
只要幾個唔自律，其實都可以大爆，好恐怖

入之前如果可唔可以真係報個警先
偷走果陣如果可以真係去報個警先